（狗飯）岩岩 $65食d咁既垃圾！

叫左個A餐。。。。。

其實望落都唔差

$65就好差啦。

$65 你想食歐洲鰻魚？

太多汁

至少都配珍珠米呀

邊頭食? 中環 tst差唔多

側魚涌

屌你老母，我跟openrice d食評去幫襯架嘛：

理想圖

見到E餐個特式飯咁頹你都估到咩料啦

食牛扒算

成碗叉燒蛋飯多色咁, 咁多汁做乜鳩, 照燒汁咁撚咸多汁好惡啃.

同理想圖差唔係好多

鰻魚意粉

狗飯

有咩問題
65$你想你碗飯有幾靚
況且呢碗睇落又唔係差

。原來而家65蚊已經係平民價錢 有d要求都唔得咁

係我眼中既餐牌大約自動過濾到咁

A.鼓汁急凍鰻魚飯+煎蛋
B.急凍雞扒飯+煎蛋
C.黑椒汁急凍肉粒飯
D.罐頭菇豆腐菜飯+芝士
E.雜錦急凍加工肉食飯+煎蛋
F.蜜糖混芥末汁薄片切粒急凍牛扒飯

附上加了罐頭金寶湯溝味精既水+溝了水的濃縮蘋果汁+菜蜜

除左放得靚d之外有咩分別， 你果份仲要多舊魚

咁見到65蚊你仲走去食

你對比返個荷包蛋！

我果塊鰻魚細好多架！

咁個鰻魚得唔得先

平時鰻魚炒飯$3x/4x，都係得d碎
咁樣一大塊仲想點，如果燒得靚仲算抵tim

我唔係樓主

當然....如果個飯底炒一炒/用汁撈下，個樣就無咁頹...

岩岩樓下金記午餐燒味飯加價4蚊去到$58

痴撚線...

鰻魚飯係要4x-6x,不過個量好似太少,我平時成日笑連登仔話唔夠食,都覺得呢度少

頹乜撚野,碟頭飯係咁架啦,自己一個人食想食D咩

太少份量

今年物價加得好離譜

sad but true

食客心中有數

成碟野都九唔搭八 衰撚過豉汁蒸橙

佢餐牌D字又寫得幾好睇喎,

openrice D食評仲有人信架?

魚尾薄D, 咪要切長D

咪差唔多

當E餐都收56, 其實你個A餐相對好撚抵

呢碟垃圾40蚊都嫌貴

灣仔翻工宜家午飯餐餐80+屌你老母
食Delifrance頹飯咋
班友唔肯食快餐

屌 樓上咁多人搞飲食？

咁嘅頹飯都賣$56
$35就差唔多

樓G平時日日都食酒店?

係，咁大塊鰻魚ok啦

呢個好笑🤭

老麥24蚊板雞幫到你

頭先都食咗呢個下午茶成六十幾蚊，貴嗎[img]

過隔離食25啦

有幾大塊？大過塊荷包蛋少少JA

個特式飯特式喺邊

條鰻魚都幾大條

算大，出面食$80鰻魚炒飯都係得飯同幾粒鰻魚碎。呢個A餐都算賣得平，不過你呢間野定價好搞笑，個餐肉飯都接近$60，而鰻魚貴價野又係$60

嘩 屌
你地咁撚有米架
小弟平時食$40 food court 頹飯咋
最多送碗湯 飲野要加錢 唔捨得俾

樓主啱啱放出來
而家係咁上下

鰻魚一向都係中至高價食材
所以唔明點解同頹飯價錢相差$10以內可以期望d咩

有無見隔離個叉燒滑蛋飯

唔飽肚,但睇得出有心整
味道應過得去

食鰻魚飯一定要和式好味...

google一下鄉土有人話以下賣28

真係唔講以為2008坐到2018，諗起隔離有個post講十年前大家樂免牛飯只係賣$23，嗰陣成個餐牌最貴係海南雞飯（$29），而今日我再去睇係賣緊$47 而家出去食晏低過$50真心叫唔貴啦

樓主$60鰻魚飯ok la，但我唔會食

2008-2018都差咁遠，2028我諗茶記平均食晏$70-80 早餐$50

係好食

美食天堂

窮撚咪咁多要求啦

B餐咁嘅價錢似乎仲唔抵食

65有饅魚你都唔敢叫啦大佬

去日本食可能有

宜家食野真係好貴

講真65蚊咁ge樣真係唔差

係香港食咩鰻魚飯丫, 又貴又唔好食

屌 我住鰂魚涌都唔知有間咁既野 office區? 想試

鰻魚都係現成拎貨
係貴d
差唔多間間都係咁

真係垃圾

鰻魚飯係咁架啦 唔係想點？

港島零舍多閪客

咁寒酸好心去明哥都拎飯食算啦

$28 美金？

同意

95%以上都係急凍貨啦
中國青島一帶既鰻魚
好少少就歐洲

想係香港食日本鰻魚（即燒）？
去下icc 問下都有機既

樓主幾耐無食飯
大家樂都50蚊 貴少少有咩問題?

請用眼睇文字，用腦思想

我未見識過，請指出。

香港洗少65蚊 = 日本洗多65蚊

自己諗

叮鰻魚飯

畀狗食 差唔多啦

叫多飯就perfect

其實係咪叫特色頹飯

幫唔到，同事唔肯食快餐

你唔係未見識過,係無腦啫
鰻魚飯相信係香港人都見識過,差在好唔好食,正唔正宗..

回覆內文已經講左係一google已經搵到
係邊個討論區搵到個傳聞都講埋

我真係唔明你講緊咩

算係咁都唔係賺你好多

47頁都冇地址冇下文，鄉土樓主9up一句，都有on9仔信

$28 根本冇可能
材料成本都唔得

同意x2